鄭松泰: 手機已裝「安心出行」App

留名睇下熱狗幾快入黎

蟲太欺師滅祖

國屍陳雲點睇

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

咩撚野安心出行?

明明原神黎

政事台

鄭松泰：安心出行APP，我有用啊

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

熱狗畜牲死全家

咪撚理呢條智障啦
佢應該下屆立法會唔會俾人DQ

擺明熱狗玩緊負面宣傳,

準備黎緊嘅選舉,

佢地最怕無人提起

李斯特鐘入黎未

入黎認自己唔係熱狗唔係青山院友
然後「公道講句⋯」

你應該開喺波台

佢之前唔係反對擾民防疫措施,而家主動奶

熱雲派至愛反主流

松泰:你班黃屍鳩戴口罩endorse政權
已裝安心出行

都話熱狗係暗共黎啦

像撚滿：我睇唔到

仲未入黎 未開爐？

熱城俾咪開始分裂？

d熱狗上親黎連登都唔肯自己係熱狗

佢d fans：反政府=蠢

巴打老屈得好核突

熱狗行先，之後連登仔都要跟

熱狗唔好再用黃色啦

侮辱咗隻色

好明顯係轉咗去攻淺藍淺黃票

其實都出晒櫃啦

早排就跟國師講反瘟疫政治反社會主義
今日就身體力行去裝黎自我監控
Btw 睇佢啲智障fans啲回覆真係好好笑

條傻鳩熱狗出名到個個都知都仲好意思話人地標籤佢
熱狗真係個個弱智唔係扮敢做唔敢認

有支聯辦點名讚揚 點會無 永續熱狗

忠誠反對派

當我屌人用假app屌人港豬嘅時候我有一刻覺得自己係咪熱狗化 直至見到依個po
熱狗啲思路到底係點

郁民點睇cctai？？

反咗面十世啦喎

最令我感動嘅人係鄭松泰下面留言D人已經not even係熱狗 直頭係藍絲

其實熱狗都幾勇武
不過係藍絲勇武
中共白手套

醒目

食屎啦美心泰
投共咪出聲law

下面果個Victor Cheng 係名人嚟

19年去示威現場偷拍女仔，比人捉到私了
條友成撚日喺facebook 聊人嘈交，好撚戇鳩

貼返原link:

（有圖）愛丁堡驚現black object??????

咁樣算唔算係防疫撚

又係死熱狗

依家咪到泰博嘅時代

係喎 ball toy 好鍾意松泰㗎

直頭係明共